"Okee; Ik zal het riskeren. "
Hij stond op en riep meneer Pinchook in de hut, maar die heer kwam nogal gehaast binnen; hij had juist was getuige van een gevecht tussen Taffy en de baron in het kamp hieronder, en was veel geschokt en geïrriteerd.
"Miss Chetwynde is klaar om te beginnen wanneer je bent," zei Varley in zijn rustige manier.
"Ik ben blij om het te horen!"
zei meneer Pinchook, de zijne dweilend voorhoofd.
"En ik denk echt dat hoe eerder we beginnen, hoe beter.
Deze ruige plek is geen geschikte plaats voor Miss Chetwynde. '
Esmeralda keek hem verontwaardigd aan en opende haar lippen; maar Varley haakte in voordat ze een verontwaardigd protest kon uiten.
"Je zou vanavond kunnen gaan," zei hij.
"Miss Howard - neem me niet kwalijk, ik gemiddelde Miss Chetwynde - is een kapitaal amazone, en kan rijden naar goed Geluk, waar je de coach zult pakken.
Ik zal, met uw toestemming, begeleid je tot nu toe. "
Mr. Pinchook stemde gretig toe.
Hij verlangde ernaar terug te keren naar Londen.
"Heel goed," zei Varley.
"Terwijl je verkoeling neemt, zal ik het doen ga naar het kamp en verbreek het nieuws met de jongens.
Het zal willen sommigen breken, 'voegde hij er droog aan toe terwijl hij naar buiten slenterde.
Het gevecht was nog gaande toen Varley naar het kamp ging.
Maar het stopte plotseling toen het nieuws van Esmeralda naderde vertrek verspreidt zich onder de menigte.
Het werd aanvankelijk ontvangen met een steenachtige stilte van verbazing, dan een schreeuw van verontwaardiging en execration gericht tegen Mr. Pinchook's niet-officiële hoofd roos in de Lucht Wat?
neem onze Ralda! "
